好似有個前電競賽評係到將警察暴力合法化

佢呢加開緊台 講講下自己爆響口原來屋企有人係狗
紅唔起想學迖狗搵人民幣?

<-----

我無野講

我無野講 幫手推一推 佢接緊call in

stop making stupid people famous.

幫手推一推 佢接緊call in 我無野講

Who

原來條友仲做到緊呢行

佢好努力護緊警

話自己中立 之後完全發表護警言論 警察打人係因為要清場 所以打一棍流血就可以清到場 人人打一棍就無人示威了

去佢個台舉一舉報 直接話佢違反人權 支持暴力

仲係懶係理性咁講警犬入面唔會個個都係壞人 唔應該一碌鳩打一船人 睇到呢樣都廢事追

連rose ma deer都圍插佢